油尖旺咁多鋪頭民居，警察未必用到武力清場wo

如果有居民只係落去買野食會唔會被捕

利申：住梅窩

當年魚蛋唔係MK咩，咪照拉